頭先Apple Live 個矮仔曱由好撚串喎

恐嚇記者邊條法律俾佢地採訪咁喎

濕鳩冇柴矮仔都咁撚大口氣，冶冶佢啦